唔quit U但retake可唔可以報ugc degree?

見到2019dse報名費全免
個心即刻離一離
燃起retake嘅決心

我2016dse best5 26分 (幾科都係同cut off 差1~2%分升1個grade)
讀緊year2 HKU science (A3) (A1,A2係polyu五寶)
但完全冇興趣
所以GPA唔過3

想趁今次機會博下(只考Eng,Math,LS,Chem,Bio)
讀咗2年大學,應該升到分(英文好咗,留意多咗時事,Major Biochem)
預計每科至少升1分
Best5 26-->31
應該穩入polyu五寶

但係我唔敢quit U
驚個分冇變過/更低就死得
唔quit U可唔可以報jupas/non-jupas?
或者用2019dse個分報2010個jupas?
或者year3休學一年??

唔quit u都考得咁個個ugc都去考啦

如果要經過jupas嘅程序入讀大學，必須先quit u，不論你純粹rejupas定係重考dse

利申 2016 quit過poly rejupas

讀到痴左線

時間旅行者

低分左咪用番當年dse成績再報囉

一定要quit u，好似最遲2, 3月quit 都得，不過你自己睇清楚，但係你唔可以combine 隔咗3年嘅dse 成績，如果你真係quit 就一係考晒全科，一係淨係用2016dse成績